［無圖］Turkey Ephesus 街貓

毛色好有光澤 好肥美

好想帶佢番屋企呀